元朗國真係平行時空

元朗國既村又玩煙花了
成日話警鄉黑無勾結
成日大時大節玩煙花炮仗都唔捉
收皮啦

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

9.15見！

影張相黎睇過

元朗公園開始唱歌未

Call popo 話有人打交

我見到孔明燈

咁都要影
大時大節都係咁嫁啦

射煙花單野又係不了了之

不入村了 會有藤條炆豬肉食

利申：每年年初一都比啲煙花炮仗嘈醒

video ?我想告班元朗白衣暴徒私藏就火藥！！！！

未，好靜，全部都係一家大細

我係附近聽到 不敢入村

元朗鄉警關係同墨西哥d毒梟同當地警察關係一9樣，上司同下屬關係鄉黑先係老闆，員工點會捉老闆

想今晚出黎唱歌

拎刀斬人都唔拉啦，放煙花

大家有機會年初一早上係元朗啲村附近就可以聽到幾個字到半個鐘既炮仗交響樂

不了，睇得出有啲老一輩超深藍，有班大媽係度跳舞，宜家去緊屯門公園

應該有唔少中學生

元公？

影低d罪証

中秋應該有唔少中學生會去元公玩/聚
以前都會去 宜家唔知中學生會唔會去

報上whatsapp撚狗啦 藏有爆炸品

有名你叫, 廢警

元朗一直都係鄉黑地方
你係唔係比新地Yoho洗咗腦

執左啦個熱線
打999同佢地講有一批黑衣人入左南邊圍入面好過

Push

這麼天真？

鄉下地方係咁，深井年年都放

yes

嗱 以前警犬話人地冇搞到人就唔理
事實係根本警犬廢同垃圾，搞唔到人
扮到自己好開放咁

過嚟天水圍公園

不嬲都係咁
試過同啲差佬報串 啲差佬話佢哋管唔到
黑警就黑警啦

係元朗劇院外集合緊

吹去黨鐵度啦

話黑衫眾集

他國內政

強烈反對腥港警賊干涉元朗國內戰

香港有普選民主時，我地要第一時間全盤清算鄉黑。

同感

普選會唔會太高難度

Yoho 係咪10點有活動

呢條女真係我見過最正嘅一條915有200萬我自拍棵圖

今日炮仗聲嘈醒我

元朗咪撚搞啦
盞搞到啲手足冒危險
落屯門/天水圍好過

仲有5條線

狗房格離 正

元朗咩最出名？ 黑社會

幫拖先呀

德國戰線投票要人！！！！！要快！！！

Yoho開始唱歌

call popo

9秒9衝過嚟

唔講以為有人開鎗定爭少少報左驚（香港不嬲玩煙花犯法所以冇聽過煙花聲）。

官商鄉狗黑

大家開心姐

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

我直頭見到有人係ig賣孔明燈

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

元朗巴好絲返屋企真係要小心D
大家中秋節快樂

鄰國嘅嘢關你撚事咩
話之佢放埋大炮啦

推

頭先佢地洗乜？螢光粉？

太

s

k

r

了

!

!

!

🤙

好似話有人扔野落黎

仆街超多孔明燈

仆街掉油漆

Hi, 收手啦ching, 難得節日唔好害人。

怕啲人太興奮，唔記得正事
入去打個J後日好出黎

915

呢條女真係我見過最正嘅一條915有200萬我自拍棵圖

915

元朗劇院出面唱晒歌 好多人
但係對面有樓掟油 同埋趙中掟屎彈

屌 人地業住落黎解釋 成班MK咁
人地都未撚講完又插嘴
又無大聲公 後面又話聽唔撚到自己又嘈到仆街

元朗不嬲都係咁
每到呢啲節日啲煙花勁到好似翻左大陸咁
我細個去朋友屋企有支啊爺留落黎既獵槍仲有子彈
佢地有槍有刀真係唔意外

元朗氣氛好差

點解唔影低佢報警

呢個真，以前真係有人打獵

我細個仲要好有膽量係到玩槍開槍
諗起都覺得點解細個會走去玩

完美體現獨立國度

香港人 915 到時見！

有人趙中狂掉野 元朗要人

頭先元朗又掉臭雞蛋又掉油漆。。。

失火點算

咁夜都係入面 校工保安？

係 頭先散左了
十點幾開始狂掉過期蛋

你報左警未

元朗新界人真係大晒，又惡又有錢，政府都唔敢咁快一下子郁佢地
土皇帝

但人地真係團結一致地排外，依樣大家要學